如果政府又出黑社會攻擊市民，你會如何還擊。

你on9?
咪斬返佢